q:平衡宝是一个基金么？
a:不是。它是一套软件（算法），帮助优化您的股票账户。您为此支付的佣金可以看做是购买了该软件一定时间内的使用权。
q:平衡宝能否使我短期内暴富？
a:不能。
q:平衡宝能否保证每月产生固定的回报？
a:不能。虽然平衡宝可以对冲掉一部分风险，但股票市场的风险仍然存在。当您选择的所有股票都下跌时，平衡宝无法产生任何回报。
q:平衡宝是否收取交易费？
a:平衡宝不收取任何交易费。所有交易费由Interactive Brokers产生。详情请参看Interactive Brokers网站。
q:使用平衡宝是否存在风险？
a:是的。平衡宝是基于股票市场的产品，因此存在一定的风险。我们建议您选择不同领域的股票，而不是将选择局限于某个领域（如科技板块）。这样，平衡宝的分配算法能在股市低迷市帮您有效的对冲风险。
q:平衡宝如何收费？
a:每个季度，我们将收取您的获利的10%左右做为佣金。如果您的股票账户在当月没有盈利，则平衡宝不收取任何费用。例如，您投入的1万美元股票账户在第三季度的回报率是3%，即300美元。按照10%的佣金来计算，平衡宝在这个季度结束时收取30您美元。如果您的1万美元在第三季度没有盈利，则余额宝不收取任何费用。
q:平衡宝是否会转移或挪用我的账户中的钱和股票？
a:不会。平衡宝只能够在您的账户中进行股票买卖。这就好比您是一家快餐店的店主，您请平衡宝作为前台收银员。随后您把平衡宝锁在前台并离开了快餐店。此后平衡宝进行的所有交易，都只局限在点餐台内。所有交易的获利都存放在点餐台的收银机。没有您的钥匙，平衡宝无权也无法将您的股票和现金带出点餐台。
q:开通平衡宝需要多长时间？
a:从我们的经验来看，开通Interactive Brokers股票账户需要2至3周。开通后资金到账需要1周的时间。当资金准备就绪，平衡宝可以立即绑定到您的股票账户，当日开始交易。
q:使用平衡宝所需要的初始资金是多少？
a:1万美元。这是开通Interactive Brokers所需要的最低额度。
q:我能否只提供低于一万美元的初始资金？
a:1万美元是开通Interactive Brokers所需要的最低额度。另外，当股票账户的初始金额较小时，您选择的股票范围会被限制。例如，GOOG当前为$502一股，NFLX为$409一股，如果您选择GOOG和NFLX做平衡宝并投入$1000的初始金额。平衡宝计算出当前的最优分配是GOOG 30%的配额，NFLX是70%的配额。然而由于资金限制，这种配额无法达到。
q:平衡宝可以对那些股票进行交易？
a:目前平衡宝支持对美国市场的股票和交易所交易基金(ETF)进行交易。在美国上市的中国公司股票也在交易范围内。
q:平衡宝支持哪种交易货币？
a:仅美元。在向Interactive Brokers中注入初始资金时，您可以选择从其他货币兑换成美元。但在此之后，所有的交易及结算都是美元。
q:平衡宝是否支持在除美国以外的其他国家的交易所进行交易？
a:不支持。暂时只支持在美国交易所进行交易。
