q:平衡宝的每次交易间隔是多久？
a:理论上平衡宝每天都会进行交易。如果今天持有的股票配额在明天的收益预期为正时（即盈利时），平衡宝不会进行交易。
q:我可以选择多少只股票或交易所基金？
a:理论上您可以选择所有在美国可以交易的股票。但是，选择所有的股票往往等同于选择了交易所基金。过多的股票，虽然对冲掉了波动的风险，但同时也降低了您的回报。另外，过多的股票会造成过多的交易费。
q:平衡宝是不是高频交易？我能否定制平衡宝以进行高频交易？
a:平衡宝不是高频交易算法。高频交易算法的交易间隔一般小于毫秒级。平衡宝的交易是以天为单位。您可以定制私人化的平衡宝从而达到最小间隔为分钟级的交易。需要注意的是，这种频率的交易往往属于当日冲销，根据美国Financial Industry Regulatory Authority 和 SEC的规定，当日冲销的股票账户需要更多的初始资金。请参阅Interactive Brokers上的详细信息。
q:我能否得知平衡宝今日对股票进行了怎样的交易？
a:可以。每天您会收到来自Interactive Brokers的一封电子邮件，总结了当日您账户中所产生的股票交易。
q:平衡宝的算法原理是什么？
a:从算法层面讲，平衡宝融合了Online Learning和Ensemble Learning，通过对价格波动的预测对股票配额进行优化。
q:我观察到平衡宝今天没有对我的股票配额进行优化，这正常么？
a:正常。如果今天持有的股票配额在明天的收益预期为正时（即已经是较优值），平衡宝不会进行交易。只有当今日持有的股票配额在明天的预期收益为负值时，平衡宝才会对其做出改变。
q:我想暂停或终止平衡宝和我的股票账户的绑定，是否可以立即执行？
a:是的。无论在交易时间，还是非交易时间，您都可以随时停止平衡宝对您股票账户的操作，也可以完全终止平衡宝与您股票账户的绑定。取决于您与我们事先签订的协议，在停止平衡宝时，我们可能会抽取您在当季度的部分盈利作为佣金。
q:当平衡宝算法被多数人使用时，算法的盈利是否会减少？
a:由于客户一般涉及金额较少，且不同客户选股相同。即便大量客户同时使用，对股票市场的价格影响可以忽略不计，因此平衡宝的获利并不会收到影响。
q:当平衡宝启动后我能否追加投资？
a:可以。这并不会影响您现在持有的股票和之前的收益。
q:当平衡宝启动后我能否减少投资？
a:可以。你可以限制平衡宝使用的账户最大比例(即：资金杠杆)。例如，如果您初始金额为1万美元，选择最大60%的股票账户总额，这意味着您将有至少4千美元不会被用于投资，也就是说您的账户中总会有至少4千美元的现金。
q:经过一段时间的平衡宝使用，我的股票账户已经产生了可观的利润，我怎么才能取得这些利润？
a:您需要手动操作卖出您的股票并转移走这部分现金。或者您可以在合适的时间将股票账户清仓，转移部分现金到您的银行账户，在股票账户中则重新定义您的初始投资金额。平衡宝无权将您的现金转移到其他账户。
q:我可否定制平衡宝并设置大于1的资金杠杆？
a:可以。默认情况下，平衡宝不适用任何杠杆。您可以定制高杠杆的平衡宝。但需要提醒您的是，高杠杆在为您带来更丰厚收益的同时，也增加了巨额损失的风险。
q:平衡宝是否会产生高额的交易费？
a:不会。平衡宝不是高频交易算法，它的最小交易间隔为一天。而且，只有当极端情况下，例如当股票按照严格周期波动时，算法才会每天交易。这种情况下，算法可以获取巨额利润，完全无需考虑交易费。当然，真实市场不存在这种严格周期波动的股票。一般情况下，算法会采取节约的策略，在多数时间持仓，帮助您较少交易费。

